呢首歌應該係日文歌史上最好聽

神曲,神歌詞,神情緒,熱血感動